陳雲法子車廂中私奔般戀愛

再擠迫都不放開 祈求在路上沒任何的阻礙 令熱血公民變悲哀 連氣兩次 選舉都輸掉了 志哥爬渠幾公里
當這渠蓋打開便會別離 暴動罪決定志生死

DLLM

why

祈求鳩達放過九東選民

志哥爬渠幾公里
當這渠蓋打開便會別離 暴動罪決定志生死

好𨶙高質

樓主好撚高質

屌你作晒成首得唔得

笑撚左

秒殺

我呢

你邊位

完全唔啱音喎師兄

你音感唔好